點解高達既Newtype主角次次都係企地球聯邦個邊?

就算係Zeta入面嘉美尤都只係私怨L先打泰坦斯
唔係幫自護

咁真係有打泰坦斯架喎

自護用殖民星掉幾次落地球幫你老味咩
佢地輸係資源同內鬥唔係火力問題

Newtype=藍血人

幫地球聯邦可以做高官揸高達，享受貴族待遇，跟住自護要革命麻鳩煩又冇乜著數，不了！

同香港一樣

不能同意更多，所以00同Wing依啲反獨裁先係主角應該站ga立場

所以天人先係正確 兩邊都打撚到你含家產坐低傾數 邊個想恰對方再打撚到你含家產

敗家仔：am i a joke to you

因為自護係法西斯軍國主義國家，仲衰撚過聯邦

林友德同寶少明知聯邦做咁多陰質野都仲擁護呢個政權
馬沙屌佢真係屌得無錯
但馬沙自己都鳩鳩下
明明完咗Z可以光明正大入聯邦做官改革
佢係要為咗隻女鬼走去掉石頭

貴族級待遇咪又係變Condom
你睇吓阿寶一年戰爭之後咩待遇

爛頭卒會有咩好下場，兩邊個情況都一樣。
保住左政權，啲權貴班鳩你死

其實我都唔明點解連登咁多人撐自護

連邦再垃圾都係民主國家，MSV-R漫畫講明有選舉

自護講明學希特拉，殺一半人口，打獨立旗號屠殺殖民地，叫幾聲大義就變正義方

隼人明明講得好岩，明明以馬沙個能力實做到聯邦話事人，衰左條仆街自己冇心去馬

因為大家都睇0083睇上腦 個個都賈圖

其實兩邊都唔係咩好野
聯邦到凱撒衞嘅時候已經同獨裁政府冇分別
我諗最好嘅都係AEUG，起碼算開明改革派

細個覺得冇乜野，大個就覺得高達o的政治描寫好流

連邦前線幾個軍人既決定，就放大到成個連邦政府都腐敗，幾乎套套都係咁。但連邊個做緊總統諗緊乜，有冇選舉都未知 (有套MSV-R漫畫交代係民選同總統諗法)

故事寫到幾個自護軍人正氣凜然，獨裁自護就變到好正義咁，尤其係0083呃到班人去撐獨裁先好野

特別我睇過銀英傳舊OVA之後更加覺得係，人地個腐敗民主vs英明獨裁有晒故事背景支撐，冇咁言而無物

佢講呢句個陣應該冇考慮過聯邦既人會唔會接受到自護戴昆既後代帶領聯邦

你形容得好精闢
始終0083賈圖實在太型，胡勒奇連車尾燈都追唔到
同埋個監製有傳係傳統右派，拍軍國主義拍到出晒水，多人鍾意都唔奇

銀英傳係包住科幻歌劇皮嘅政治片 高達係略略提到政治嘅機人番

歷史係由勝利者所寫
聯邦係勝利者

原句大約係"無論要用幾多時間都好，都應該爬上聯邦揸fit人個位"，其實可能性唔低，要夾硬黎既話聯邦果陣軍事實力係最低點，軍方冇曬最大領袖，又或者zz時代打哈曼都可以爭取支持度，聯邦軍都係zz之後先慢慢先重組既，佢自己大大個空窗期都唔識搵位入可以怪邊個

我真正嘅目的並唔係打完就算咁表面
但係都多謝你認同我嘅理念

00神作返睇咗好多次

神在有伊奧里亞呢個靈魂人物存在

重睇
馬沙去議會演說自爆完係馬沙嗰陣已經話全部高層都係咁腐敗啦 所以先敗走之嘛
就算比佢坐到卑格斯個位都未夠班影響其他人
佢掟axis係想光復地球 係比阿寶嗰d左膠阻住
同埋london bell好似都有自己立場 獨立部隊黎